有冇人過左年即刻辭職唔做

等2月1即遞信

已俾炒

就黎30 歲仲係做緊d萬頭既工，望下身邊d fd個個都叻過自己好想揾過份，但係宜家呢份係終極hea工懶開又唔想郁

你就好我都想比人炒

年三十email辭職會唔會唔好
老細過完年先番香港